諗左個笑話幾好笑，大家可以點評下！

辣就辣，唔辣就唔辣，乜野叫微辣！

瞓咗幾多年？

中伏入咗嚟

上一頁

清坐左幾耐

高質

笑就笑，唔笑就唔笑，乜野叫微笑！

點乜撚評

軟就軟，唔軟就唔軟，乜野叫微軟！